【和你薦】【香港永續經濟聯會】黃企請留名

【#和你薦】5月份聚會，請嚟劉晉先生（著名美食評論家、留家廚房主理人）擔任黃金嘉賓，同我哋分享「黃金飲食圈的新想像」。因為疫情關係，聚會要喺網上進行，但會員之間仍互相引薦咗唔少新生意！

各位黃金企業家，如果想加入「和你薦」平台，可以先填番份表格，我哋將會按「一行業一代表」嘅原則審批申請：

▋延伸閱讀
有關香港黃金經濟圈的思考筆記／方志恒

【和你薦】黃企請留名：

#黃金經濟圈 #黃金企業家 #黃色經濟圈 #黃店 #黃企 #YellowEconomy #香港人生意 #香港人引薦 #永續經濟 #香港自強 #香港人加油 #願榮光歸香港

------------------------------------------------------------
香港永續經濟聯會HKBASE：實踐全球黃金經濟圈
------------------------------------------------------------
📧Email：info@hkbase.org
🌐Website：
👍Facebook：
🐦Twitter：
📷Instagram：

終於有黃色商會

push

其實香港永續經濟協會響反送中之前已經創立
記得follow 佢哋嘅fb page啊

【黃店推介】【香港永續經濟聯會】想印刷搵佢地！

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂

推

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

支持黃App 請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳